屯門兩球樓下盤 僅餘1個

屯門區向來是細價樓集中地、市民的上車天堂，惟樓價一直上揚，細價放盤已賣少見少。代理數據顯示，連同公屋及居屋自由市場，屯門區200萬元或以下的放盤只剩1個，是自今年一月初後最少，相信區內該類細價放盤快將絕迹。
據祥益資料，連同公屋及居屋自由市場，屯門區200萬元或以下放盤僅餘1個，按月少兩個，是今年一月以來最少。至於屯門區250萬元或以下放盤只有7個，相比三月初減53.3%，該區300萬元或以下放盤亦較上月初少30.7%，最新報61個，兩類價位放盤量均為有紀錄以來最少。
屯門居屋兆禧苑自由市場價已升穿300萬元，祥益邱家邦稱，屋苑C座低層16室一房戶，以320萬元自由市場價售出，實用呎價9,117元。另該行黃慶德表示，新屯門中心1座低層A室三房減價15萬元，售495萬元，實用呎價8,209元。
灝景灣啃辣稅照賺90萬
部分業主啃辣招稅仍有賺。中原羅彩娥稱，青衣灝景灣8座低層B室售768萬元，實用呎價15,391元。原業主一五年七月以約600萬元購入，現不足兩年升值約28%，扣除10%額外印花稅後，帳面賺逾90萬元。

呢篇新聞係咪考古架兩球？